有無人發覺近排有好多鋪頭都執左？

自己屋企附近有幾間茶記都執左，啲好多年賣鞋賣零食都執哂。仲要連番工嗰頭啲鋪頭都一間間咁執

北角？

我唔係住北角呀，但好似好多地方都有呢個現象，仲要係大規模咁一齊執

大圍 m記譚仔大家樂百佳一齊執

兩年死約到期仲唔走？

屯門市執左間 和亭
華都地下又執左間餐廳

但近排好似係大規模咁執，姐係無喇喇一間執完又到一間 唔通咁啱一齊完約？